呢個世界唔會有人同你義務抗爭

我想講 非香港人係無義務幫我地抗爭
佢地肯發聲 應該去感激
佢地咁樣已經係做凸左

佢地唔係香港人 唔理香港政治係無可厚非
到最尾個結果係點 對佢地黎講其實唔會有咩分別
與其去批鬥D外地既youtuber/KOL無發聲唔表態
不如去諗下自己有咩可以做 或者有咩做得唔夠

總結: 香港人只需做好份內事
唔好為一d對結果無影響既野去浪費精神/時間

推！！！

五大訴求 缺一不可！

成日都等外國人救,自己付出最少可以得到最大回報
就好似成日投資想低風險高回報一樣無可能，大把港豬每日都食黃店就當付出左好多，只要唔犯法洗少少錢就當幫左手，其實我都係咁。所以勇武退場係真，大家都毎人比少少錢星火 到最後星火又係比狗搞，所以都係算。

Wall Said

自推